新加坡又贏 昨天再添513病例

本地新增一個客工宿舍感染群，三起新增病例與早前確診病例同德福7巷12號的宿舍有關。 截至昨天中午，我國新增513起冠病病例，包括兩起社區病例，他們都是持有工作證件的孟加拉籍男子。其中一名38歲病患與早前確診病例有接觸，被隔離時接受檢測。另一名33歲男子從事必要服務業，經當局積極檢測後被發現患病。

昨天的新增病例也是過去兩周的單日最高，超出500起，使我國總累計病例達4萬9888起。

衛生部預計，接下來兩周的每日病例將持高，之後才會開始減少。這是由於當局正加緊為最後幾個冠病感染率較高的客工專用宿舍完成檢測。

笑人地做乜鳩，自己日日都百幾單啦

一千單你咪又係要返工

猩加圾博士生喺美國幫中國做間諜 被斷正認罪